有正嘢，大家有無興趣

諗緊轉工或代業既朋友仔，有興趣做零售可以搵我呀

有無你條女咁正

pm me plz

低賤工